整左個工具幫大家搵返啲friend

用法:
係名單裡面加入目標會員既編號

reload 頁面, 以後進入每個post, 個program都會自動搵出所有係裡面有留言既目標會員

安裝:

即係自動追故？

起底工具

呢樣有用
如果有apps版就更好

總之一入個post 唔洗逐頁搵, 係你個名單入面既會員只要有留言既都會搵曬出黎

香港警察多謝你

咁簡單既工具, 佢地應該一早有啦, 洗乜用我呢個
網絡資訊安全係從個人做起, 而唔係單靠工具

手機用唔到？

用唔到

推

不過會報國安果d藍絲應該本身無

咁樣其實係方便政權清算

巧合?